果個咩陳婉嫻雖然好肯露波，但係真係太樣衰了

不了